得罪講句，入唔到u既就無謂勉強

dse 而家18分入到八大
24分入到中大
28分入hku

5科全4已經穩入
如果呢刻你重係度賴地硬
又話份卷太難 龍年人多
不如賴你自己成碌柒咁小小嘢都讀唔掂

18?邊間啊

City u Ust qsa

Btw ,拎18分黎講即係講最低啦。 hku22定23 Cu 20

Hku 22分就入到

手握20分已經入到城大引以為傲既商學院某啲科

邊科呀屌你老母
利申：想入一大

science 大把22分啦

2018 HKU 水泡科

JS6054 Bachelor of Arts (Lowest 21)
JS6066 BEd in English (Lowest 21)
JS6080 BEd in Chinese (Lowest 21)
JS6119 BEd & BSc (Lowest 21)
JS6963 BEngineering (Lowest 21)
JS6901 Science (Lowest 21)
JS6468 Nursing (Lowest 22)

18分入條毛

Banter 可唔可以列埋city 水泡科？ 下年想入，大約21分或以下

屌呢d lowest 10個有8個都係conditional offer黎 我夠有fd收到kingu bba offer 22分就入到

其實有錢既話
入U有乜用?

5+4+3+3+3=18

18分點止入到U，仲要係「亞洲MIT」

UST QSA 幫到你

又想引人屌我城

KingU?

What's that?? Your imaginary uni??

無

呢個年代入唔到果D多數智力低過80

咪撚傻 conditional 唔會show出黎
有中同港隊入hku e&f conditional 3322
佢17分照讀都冇show

20分 讀緊恒管

Banters 中大之光

20分已經可以係 Upper Quartile 入 UST QSA

來生請早

20分係恒管係咪屈gpa?

唉 , 做1213年個班真係慘 , 2021分都入唔到八大

洗咩18分 我好多朋友拎住全2都入到恆大啦

宜家大學讀埋啲19科
只不過係開心多幾年遲幾年先面對現實
如果屋企無錢又讀唔到書不如早啲出黎做野好過
有錢既話開心多幾年就無所謂
我見我有啲friend屋企無錢仲要讀埋SF DEGREE 到grad果時發覺自己曬左30萬加4年時間我驚佢受唔住打擊

18-20分入到U又點 出黎又係乞食
倒不如去IVE讀HD 起碼出到來做野搵到食先

頭幾年dse入唔到U都可以理解
16年或者打後唔該無謂勉強,除非係中文2左

你係咪15年 20分？

28分入hku?

超過50%既科25分就入到

早過15年,邊年唔講.

咁咪part time degree 都一樣既姐

same

14 best 5 24

豬蛇又撚狗

19 分又唔見我入到
屌咪又係睇weighting
利申文科

文科生中英通自然勁,dse係傾向文科生係常識

仲有好多後門狗
利申:後門狗

識兩個人best5 18分入中大

LQ 22

入u都攞嚟串人 樓豬應該係掹車邊入u個啲

你想講乜尻？kingu係kongu定lingu? 兩個keyboard位都好接近

而家入u真係好撚易
走後門讀牙蘇根本9/10都入得返u
唔理你中學生瘋狂食女mk仔定日日打機死毒撚都好
根本易到仆街

支持樓主

入唔到考警察好過

sor lor

ching心水清